第一次寬頻轉台

我hkbn 100M 6月到期，續約又貴個cs又勁串
諗住轉smartone /HGC 1000M 連mytvsuper，如果我依家叫佢黎安裝，6月先生效，會唔會搞到依家hkbn條線上唔到網架?